【突發】網上疑似流出中共同馬雲嘅對話記錄

馬雲：對唔住 我係美藉

老母麵係deep state 光明會d人黎

你知道得太多了